热烈庆祝香港回归祖国20周年！

屌你

屌你老母

讲文明，树新风，连登上下带头冲！

即刻show block user 啦

我还有党

可以收一收皮啦你

垃圾假膠

123

州編號: HK

以下人士建議點都投票支持一下:
1. 想成為美國公民
2. 喺香港冇出路嘅朋友
3. 生活艱難嘅朋友
4. 需要人權和自由嘅朋友
5. 唔想繼續做中國人嘅朋友
6. 想香港獨立嘅朋友
7. 無所事事嘅廢青中老

香港獨立未必有其他國家支持，但成為美國新嘅州分分鐘有可能。

癲佬上場後，可能有奇蹟出現，就算成為唔到美國新嘅州都可能畀港人有移民或旅遊優惠

垃圾